呢個時勢都仲要考入去當差嗰啲人究竟諗緊乜

自己中學有個吾熟嘅師兄做咗 真係好想心平氣和問下佢 但係佢應該又會覺得我挑機

咁總會有人無骨氣
睇錢份上既
平常心啦，咩人都有

唔係冇骨氣咁簡單喎 基本上係要有決心想變成魔鬼先至會加入 仲要冇晒朋友支持 入咗去嘅人留低我明 但係睇住個咁樣嘅時勢都仲要中個頭入去....

有d人好on9唔會諗咁長遠

依家考入去既 一係為錢 二係認同要打死班手足既人

邊樣都好 之後都唔會有運行

挑機咪挑機囉 驚條閪毛

即係其實入學堂你眼望我眼大家都覺得自己係一堆冇骨氣嘅人其實個感覺好受咩😂😂

為咗錢同權力

入到去其實唔會識到朋友係我眼中。因為入得去嘅已經係係一個冇義氣嘅背景前提下入去 邊有人會想交冇雷氣嘅兄弟

但係偏偏好奇怪 感覺狗隊入面又出奇地好似幾團結

一定識到朋友 因為現實生活已經冇哂朋友

唔洗講咁多, 老豆搵他先

D弱智仔 弱智
唔會明點解香港人要追求既野
佢地只係想要物質上既豐足
(弱智PC仔都2皮幾起薪 唔做狗出去應該做乞衣)
其實佢地係乞衣 乞緊香港人同港共政府錢
做極權政府下既走狗

呢句啱 為識而識 為錢而做狗 人生已經冇晒真正嘅目標

入面因為小事互咬你唔知姐